[連登議政]

參選立法會有冇機會贏？